(挑戰)買冷門 高賠率投注

唔鍾意買讓球,買十場贏半輸半都係輸
開個post記錄吓只買冷門主客和
本金:$3000
每場$100平注
目標翻倍

13/2
科威特SC @4.25
辛尼特 @3.3
巴黎聖日耳門 @3.05
波圖 @3.6
達奴比奧 @11
蒙特維多河床 @5
迪芬沙士砵亭 @9.5
柏利斯天奴 @5.6
瓜比拉 @11
9場

點解南美自由盃另一隊都咁高賠率既

lm

Lm

頭場好大機會贏

支持~

建議買盃賽，平時果啲你咁買死得

聯賽好難爆冷咁

真飛？

13/2
科威特SC @4.25
辛尼特 @3.3
巴黎聖日耳門 @3.05
波圖 @3.6
達奴比奧 @11
蒙特維多河床 @5
迪芬沙士砵亭 @9.5
柏利斯天奴 @5.6
瓜比拉 @11
結餘: $2405 (-$595)

繼續

14/2
斯特拉斯堡 @3.95
多蒙特 @3.3
強者 @8.3
梅格 @7.8
卡拉卡斯 @3.3
泰拿尼斯 @7.2

全炒點做得到

14/2
斯特拉斯堡 @3.95
多蒙特 @3.3
強者 @8.3
梅格 @7.8
卡拉卡斯 @3.3
泰拿尼斯 @7.2
結餘: $1805 (-$1195)

d賽果咁正常

15/2
巴迪 @9
維也納迅速 @4.9
卡斯洛達 @3.4
亨克 @2.9
基輔戴拿模 @4.25
馬模 @7.75
蘇黎世 @7.25
薩格勒布戴拿模 @2.57
莫納加斯 @3.85
競賽會 @3.25
紐卡素噴射機 @4.35

笑死

咁買法 不如買馬算拉

買下盤都無輸得咁甘